放工車左一堆物資

知道港島區好多資源都冇曬
放工即刻掃左一堆手套 毛巾 寶礦力 水 生理鹽水 退熱貼

睇某個post 有巴打話可以擺係cwb 某教會

去到都見到好多人買野過來

請各位巴打安排人去拎物資

辛苦各位巴打